# THÔNG TIN FIRMWARE DAHUA XVR5x08 #
### Phiên bản cập nhật các Firmware Dahua XVR5x08 ###
+ Cập nhật ngày 08/08/2017 | Tên File: 2017-08-08_DH_XVR5x08_EngSpnFrn_NP_V3.218.0000001.2.R.bin  ### Hỗ trợ Tiếng anh
+ Cập nhật ngày 18/04/2017 | Tên File: 2017-04-18_DH_XVR5x08_VinEng_P_V3.210.0001.8.R.bin  ### Hỗ trợ tiếng việt & tiếng anh



### Sử dụng cho các mã đầu ghi ###
XVR4104/08/16HE(XVR4116HE) XVR4104/08/16HS(XVR4116HS) XVR4204/08/16A(XVR4216A) XVR4204/08/16AN(XVR4216AN) XVR5104/08/16H(XVR5116H) XVR5104/08/16HE(XVR5108HE) XVR5104/08/16HS(XVR5108HS) XVR5104/08C(XVR5108C) XVR5204/08/16A(XVR5208A) XVR5204/08/16AN(XVR5208AN) XVR7104/08/16H(XVR7104H) XVR7104/08/16HE(XVR7104HE) XVR7104C XVR7204/08/16A(XVR7204A) XVR7204/08/16AN(XVR7204AN) XVR5408/16/32L(XVR5408L) XVR5808/16/32S(XVR5808S)

--------------------------------------------------------------
Cần phải cẩn thận khi thao tác Update Firmware Dahua:
+ Chọn đúng Version
+ Chọn đúng mã thiết bị hỗ trợ

### Optimizations & bug fixes ###
1. Repair 88888 account CGI landing security issues;
2. Boot wizard P2P interface string changes;
3. Dual backup function has been incorporated;
4. telnet has been removed;
5. Fix the issue of flash program written;



### KHÔNG CHỊU TRÁCH NHIỆM KHI THIẾT BỊ "LĂN" RA CHẾT ###

* Chúng tôi không chịu trách nhiệm khi đầu ghi của bạn tự "lăn" ra chết sau khi Up Firmware không đúng hoặc sai kỹ thuật nhé

### TRUNG TÂM HỖ TRỢ SỰ CỐ THIẾT BỊ DAHUA ###

Truy cập Website: https://gafaba.com/

### Hoặc nếu bạn không mua sản phẩm, hãy ủng hộ chúng tôi bằng việc ###
+ Trích nguồn: khi Copy bài viết
+ Like và Follow Fanpage: https://www.facebook.com/gafabacom/


Xin cám ơn